# README #

### Чтобы скачать проект запускаем команду: ###

** $ git clone  https://VladislavU@bitbucket.org/VladislavU/hello_world.git **

### Заходим в папку: ###

** demo/src/main/resources **

### В файле: ###

** mybatis-config.xml **

### Указываем путь к базе данных, а так же пользователя и пароль для доступа. А в файле: ###

** mybatis.bd **

### Хранится база данных, которую нужно подключить. Далее запускаем команду: ###

** java -jar demo-0.0.1-SNAPSHOT.jar **

### Ждём когда запуститься сервер. После запуска сервера заходим в браузере по адресу: ###

** <http://localhost:8080/> И видим результат. **
